分過手再復合既係咪一定冇好結果

大家真係適合既就唔洗糾纏咁耐先再係返埋一齊
性格唔夾真係行唔到落去
有時鍾意唔係大哂
拍拖拍到咁委屈我寧願自己一個
或者我需要返一段由零開始既感情
好心灰

自己經驗，係

同所謂現任復合左四次，同你一樣深愛對方，但性格同價值觀差好遠，唔捨得放手，又怕自己拖到嫁唔出
我都想有個人屌醒我

你地離離合合咁多次，就算俾你嫁到，又可唔可以確保你地唔會離婚？
我明，就算知道唔適合，但根本就放唔低

btw價值觀唔同好似仲大獲過性格不合，點相處到

要睇下解唔解決到分手個陣既問題
性格唔夾都可以互相遷就下
價格觀唔同就好難搞

係

唔一定

好睇肯唔肯為對方付出 改咗自己嘅壞脾氣同缺點 包容吓對方嘅唔好

拍左兩年分左好多次 次次理由差唔多 係時候下定決心

明
2次就嚟第3次
我都想屌醒自己
但於放唔低
加上而家咁嘅環境
壓力好大
唔知撐到幾耐

離離合合左咁多次，其實你同佢都好吾成熟。玩泥沙咩依加，明知故犯。吾捨得放手係因為仲未睇透，既然吾夾，何必辛苦自己，你明明就知道冇得take two。鐘意吾係大晒架，相處起來大家都舒服先得架。

我包容佢 佢又忍下我咁 因為佢對浪費錢係完全沒有著緊，金牛女係最憎俾人呃錢，成日都不爽對方

我同佢既注意力都放晒係點幫手 大家已經好少諗兒女私情

恭喜祝你地幸福啊

好有緣

好好呀祝福你地

呢啲真係要分開一段時間，之後各自改變先得

性格係改唔到 次次話改
到頭黎咪又係打回原形

9成係會再分開

如果係我 復合只會係報復

Yes 後來都仲好愛大家結埋婚，結完就發現，其實當初要分手既原因，個問題仲係到，唔會改到，宜家同屋主咁

係 岩岩試完